咁多位清 媽咪麵有一事相求！！！！！！！

聽日跌ok?

Ok

我屌爆你老母系
幫幫拖啦仆街

面哥仲有錢玩？

好 由升一千二百點 變一千一百點 升小一百點！

冇哂啦
想走put

俾人夾左兩三日
夾到上lin頭啦

我屌你老母！！！
祝你第日聚個老婆個波得a呀死仆街！！

好過你冇老婆

咁惡毒

聽日個劇本係高開殺熊上到31999
好似係

麵哥，你上星期五先話收手，
仲同我講，話星期一我見你唔到，
你會真心收手。
你廿歲仔，我三十歲，大你十年，
唔想見你仆街。
認真，收手啦麵哥

我聽日走架啦
唸緊聽日睇位走定一開市不問價走

聽住先

屌你咩

面哥 收手啦
你仲有冇錢交學費架

媽咪麵就死

俾我走左先啦仆街
你後日先發達啦

冇啦

入返牛囉 面哥

放心，死硬聽朝

你一個死，好過成班手足死
犧牲下啦

反正都輸囉 不如坐到變末日輪啦 好壯觀架

唔好走 死坐 一定有機會

聽日有位走既，不過要早做

留番隻恆PUT 都好WO

我唸著一開升5 600點就睇定D先

升1 200就即走

有冇得唸

你想睇咪睇開市頭15分鐘，走完唔好再賭la

頭15MIN D人最唔理智WO

據媽咪麵觀察
通常10點半呢個時間都會回一回

屌你老母 你買熊我買牛
一係你死一係我死

聽日真係有可能唔跟夜期走啵 媽咪哥
習帝真係講過左修憲

媽咪麵一定溝到個大波女神 呵呵

all in 左牛

3幻神之1 ，有咩啟示

過修憲就一定 大家都預計哂

但星期五大家明知有呢個消息都係咁升

就証明美國奴隸人數個消息勁過習大大登基呢個壞消息

應該都升到仆街

除非今晚共產黨內戰

或者金仔玩核彈

唔係媽咪麵都收硬皮架啦

難講 過左個6日 可能星期一真係撚狗

又要準備入牛

不問價入牛

你一走即回

多謝面哥

聽日隻 call 又升，最多請你食個M記加大

今日食完了
仲加左7.5轉特飲

豪呀呢

直上31500 放心 大牛市好快繼續

升到冇影啦有樓主加持

升1200 你仲走到？

由遠熊變近熊

過黎英國豪賭啦，呢邊18歲入得賭場啦